[第一頁有懶人包]網購外科口罩集中討論42

冇人做仆街，我嚟做
講到口臭，屌你老母
唔該睇咗#1#1#1#1#1先再問
問得唔得嘅，最少睇曬前2/3個po嘅圖
左下角呀你LM
做開團團長嘅
求下你，你開個tg,wts gp出嚟畀人join,夠數咪關link囉
日本 韓國 泰國乜乜柒柒外國網搞集運，咪撚再問點直送，直送唔撚送
IRIS,yodobashi冇日本卡9成9cut
Doko好多會cut，但有成功個案
美國Amazon有分直送香港/國內送再集運
你一共要畀3舊錢，件貨/國內運費/集運
所有風險自行承擔
標準個盒寫撚齊曬pfevfebfe99%，你都可以問可唔可以，我屌你老母閪，po唔撚係咁推
冇寫嘅，Google下囉，有邊個唔係Google 個spec，Google間公司，Google第2間舖頭有冇寫spec
使唔使我買埋送到你屋企幫你戴埋？
你老母閪，再問再屌

Ref:
跟據網上資料，2003年SARS既病毒大小係0.08-0.14μm

==測試標準==
1. BFE= Bacteria Filtration Efficiency = 細菌阻隔率(樣本大小: 3μm, 容許: 1-5μm)
結論： 得BFE冇用，因為唔夠細

2. PFE = Particle Filtration Efficiency = 顆粒阻隔率(樣本大小: 0.1μm)
結論：因為飛沫最細只係去到0.6μm，所以夠用
PS: 醫護用會上到呢個standard。如果你相信政府，佢係飛抹傳染而唔會空氣傳染既話

3. VFE = Virus Filtration Efficiency = 病毒阻隔率(樣本大小: 0.1-5μm, 載體: phiX 174)
暫時最勁既standard, according to Nelson lab 可以隔到0.027微米
呢個size防到舊沙士既virus有突
我暫時只見到日本某d口罩做到

==結論==
PFE > VFE > BFE
強 > 弱
基本上有PFE 另外個兩種都防到
日本野：最少要見到PFE+BFE先好買, 淨係得BFE唔好買
寫清楚有齊PFE+BFE+VFE當然最好啦

==阻隔標準==
歐洲: EN14683 (得BFE，無PFE標準)
美國: ASTM-F2100 lv 1-3 (3最高)

(2018 standard)

日本: 日本政府網站提出的VFE測試方法係用~1.7μm嘅濾菌體去測試

韓國: KF80/94/99 (99最高)

台灣: CNS14774

(2018 standard)

3M:

街邊藥房既口罩
英文既有ASTM Level就係正版啦
日文既就睇下有冇BFE+PFE+VFE
冇上面呢兩樣野是但一樣，或者啲日文/英文錯grammar嘅100%係假野

==其他類型口罩==
Ref:
N95 -
1860/1860S/1870屬於醫療用口罩，經NIOSH（美國國家職業安全衛生研究所）認證，亦是FDA（美國食品藥品管理局）批准可用作外科手術口罩，有效阻隔效病毒的飛沫。
8210/8110/9210屬於工業用口罩，主要用於阻隔塵埃，雖然亦經過NIOSH認證，但沒有FDA認可，未必能有效阻隔飛沫。
PS 1: 同埋醫護有做fit test,確保冇air leak先戴得, 漏氣既話=冇用, 所以我唔建議一般人買 因為好焗(香港隻NASK就ok既 搭飛機可以用 但貴)

防塵/防花粉口罩
-冇用架咪on9啦

豬嘴/其他唔係一次性既口罩
- 首先你要學識點樣正確除豬嘴
- 仲要唔知你識唔識洗
- 唔識洗既會contaminate埋你洗衣機d衫

==產地問題==
大牌子黎講其實大部分made in china
因為成本問題，醫管局都好多mic野
但大廠會有qc，所以品質唔會差好多

邊度有得買？
去屈人寺,萬寧,donki,cosmo搵下啦
搵唔到就Amazon, 樂天
但由於日本野唔送海外 所以自己搞轉運啦

好人一生平安

麻煩大家唔好留telegram留貨
唔好話訂左大量
有現貨先上黎講
祝大家成功搶到口罩 順利落到黎香港

==牌子問題==
Ref 1: 香港消委會2017-12口罩測試報告
Ref 2:

1. 超立體
超立體口罩無鐵線, 除咗七隻裝係有nose cut之外, 其他全部都冇, 戴眼鏡有機會會起霧, 但係PFE VFE BFE數據一樣99%

！！要注意呢隻超立體係唔得嘅！！好多人中伏
呢款超立體只有一層, 除咗呢隻，超立體其他款都得

下面呢隻手術用(サージカルタイプ)資料不詳，冇鐵線，有巴打話三層+BFE98.8%，可以嘅話就盡量買返另外嘅款喇

2. 超快適
無PFE，得VFE，所以唔係所有款都得

3. 三次元
日本製，全部Ok

4. BMC

5. iris

呢隻冇寫數據 可免則免

6. Made In China

消委會前幾年test過最好表現，好嘢黎
不過要注意產地係中國，如果好concern就自行判斷喇

7. Medicom
政府醫院都係用medicom ASTM level 1

8. HALYARD
可以用，醫療級

9. 誠哥有售

以下係多人買咗嘅伏嘢
From 阿里巴巴

3Q

韓國本土個test都係得kf80
即係得防塵冇防菌
佢只係做過bfe test但冇show過數字出黎

韓國隻3Q Premium/Premium Plus係冇喺Ministry of Food and Drug Safety(식품의약품안전처) 取得許可 (의약외품허가Drug Approval System)，佢隻KF80/94就有
不過有巴打話係大陸公司，但唔肯定係唔係真，呢個大家就自行判斷

隔離post睇到：
千祈唔好買一款叫救救マスク嘅口罩

中國製劣質口罩

因為口罩真係有好多好多牌子，如果以上嘅口罩標纖又無mark，呢個post又無巴絲提起過，個樣又流流地，建議大家買過盒啦，唔好為百幾蚊拎自己條命較飛

貼森林link請加密
或者淨係貼網址後面嗰抽number
唔好益CD-ROM/炒狗

收到

口罩未到人已經顛咗

頂 走甩左

手足 你出左貨未?
沉日買左6盒 唔知幾時出貨

Yes

其實邊隻舒服啲？超快適？

其實我想知其他國家係咪都瘋狂上網搶緊
日本韓國果d
實體鋪又比我地掃曬 上網又搶iphone咁秒殺
個個百幾箱咁入
佢地用咩

放心 日本仲未識驚

有無人知係真定假？ 上網search不到TCM

Someone in Hong Kong, Hong Kong purchased a
Medicom-2040

好多人買

有冇人係E到買過? 我俾左錢佢又Canceled左我訂單

BNS STATUS 寫住海外入庫後,我有咩要做?
係咪等佢返香港我先做到野?

放棄 呢個比牙醫買

BMC 80 究竟有冇link

We do not sell dental products to the general public.
睇到呢句都GG

但係真係好平

夠

想問下我而家有3張單 去到倉可唔可以等埋一次過計運費送黎？
對唔住好小玩集運

google左冇咩Search Result出Wor 個網真係堅嘅？

依家係咪全部都兩三蚊一隻

送licensed dental only

20澳$

點解？好少用paypal

477 駛啱駛 集運？

pre-order 會唔會太貴

477出現完禁完冇反應

1376完全比人秒...

屋企人幾日後跟旅行團去馬來西亞同新加坡玩，想問下有無人知個邊會唔會有合格既口罩賣同比唔比過關架？

癲

push

我係咪要等凌晨搶啦

me too

佢幾時出到先

想喊

而家儲裝咩

PAYPAL唔係即時比佢
有FRAUD/SCAM payapl會比番你

係FB 見過呢張相話係假貨

買到477

477

禁左半日終於買到3盒477

我都係咁
bns個倉爆左就變左咁
唔知可以點做

終於買到477

Same 終於買到

係

477*3+2支筆

終於入到477

地址係間屋

係咪頭先買完477 同日唔可以再買

3-5 Feb arrive

地產agent用d資料買屋 大家睇路

捕到477 搭個手機套骨

same

477 入到購物車又無哂

又慢左

Saved for later

6月...

我都係 原來唔係全部都可以做骨

我都係
搶左三次都係無我份

好撚威喎

477唔夠快

新手問題你地比錢係咪用香港信用卡

想問下有冇腦

會唔會呃人架﹖係度玩限時唔係化﹖

睇第一頁啦問問問

小米??????????????

我買個tenga做骨640yen

點解477我果到係出470

有無人同我一樣mon左成日 一盒都買唔到

呢款包裝無寫BEF個D, 但見之前有巴打話Saraya係日本醫療公司
所以應該無伏?

日本個年產量夠供曬自己+台灣+香港
但供唔切中國

得

大家係咪繼續用bns?定有第二間🙏🏽

Me

bns 爆左，要去第二間

日本一年有幾多嫁
好想知個數

咩筆?

爆左倉啦

留名等睇avvy health 苦主區

爆哂啦 建議樂一番

有冇推介

屌你老母 咁撚貴

唔好再用bns啦

Airinum 果隻口罩其實work 唔work?
佢話有kn95 級數

希望大家唔好買住美馬以外美國既口罩 已有300苦主

下次就買支lotion

BNS可唔可以上連登講2句

bro/sis 有經驗?

presto work唔work?

佢嗰個xx left係fake人
之前買嘢中過伏 （英文網 大陸公司）
今次呢個contact us 嗰pg好似好流

有無人知道Hello Bear買唔買得過？頭先佢有成人口罩買啵

爆咗倉啦 開ot都做唔切
仲有另外三間 射咁啲貨走啦

係呀 唔食係會唔比買？

點解既？

link plz

想問呢隻口罩得唔得？
有齊b，p，v，但會唔會係救救口罩嗰類黑心口罩？

Someone in Hong Kong, Hong Kong purchased a
Medicom-2040

Fb成日見到呢呃錢page都係呢幾句

有朋友遲過我買同一樣貨，今日shipped但我未。

垃圾唔好買

即係cut左你了

有都賣哂
佢SHIP得起碼都幾日前

骨

各位巴打絲打
泰國網個罩有古怪！
小心中伏！

依間唔寄轉運倉

日森無即時扣錢係咪買唔到

amazon 出要ship 先扣
其他先即扣

小童有邊款日馬有？

口罩廠先答到你

係咪要等出左貨先去BNS申報?

秒..

好彩 禁咗refund😭

臭罩有無人ship左？

正常價

唔一定要vfe架 咪鳩啦

係咪即係cut左？

運費

有無人呢幾日係咁睇口罩無停過

same here

呢個post真係推得好快

我

猶豫左5秒買唔買D骨 就冇晒
明明去到比錢個位

由年三十開始

when！

好假 啲人唔好再買俾啲仆街呃錢

想知呢個係咪冇用啱啱老母親拎翻嚟，但見佢個盒上面乜資料都冇寫

剩係運費都賺到笑，一盒口罩有幾重? 逐磅同你計

點會 點都有肉食 多定少 其實20都係本身送1磅
俾佢磅重少少都係番到
我1磅半磅冇咩所謂

前面有苦主區 爬下文

private page睇唔到

認得曬所有brand
睇背面都認到前面

80蚊50個啊嘛
旺角周圍都有 你呢話
頂住先喇 雖然無用

真係

有好過唔帶囉

唔買m 巾 仲有乜野好

求轉貼

垃圾黎

Bra

477有大貨都入唔到

原子筆

咁大貨都買唔到

有冇人可以講下477 禁左購買之後禁咩🙏🙏🙏🙏🙏🙏

咁夜係咪唔會再有..
佢地都成12點

有個post有相見賣緊$798一盒架

我尋日4點先買到

我 由豬年睇到鼠年

屋企得翻呢盒，仲有十幾個寫住防花粉獨立包裝口罩玩撚猿

邊度睇?

BFE 99% 都無辦法過濾飛沬細菌，連BFE TEST都無可以直接扔

What....

都好過嗰次等抽獎

秒?

口罩呢啲體積大又輕先唔好做
因為bns唔將醫療用品收體積重費用，剩收實重

渣架

bns 話個倉已爆~!! 咁可以點??
求指教!!

岩呀望左幾個鐘都好攰

咩筆咁神 20幾蚊

佢有印 但bfe...叫好過唔用囉

唔係要揀邊一個係你舊骨咩？🤦🏻‍♂️🤦🏻‍♂️😢😢😢

成屋得返2個口罩 乜郁買唔到

邊到入手？

同問

$798要有用先得㗎

求內容

我屋企人都中左伏
戴左可以生瘡 (唔知邊個post見到) 好污糟

Sorry, this item can't be shipped to your selected address. Learn more. You may either change the shipping address or delete the item from your order.

你地係咪係checkout個陣唔用香港地址住 填左日本地址先

總之過左依單野之後 以後只用BNS

大大個made in china仲要咁樣7

銅鑼灣賣緊328一盒

辛苦老母親拎翻嚟了

我，gmarket又退， amazon又唔人快

點解我㩒去購物車係咁嘅樣

比完負皮都應該要講解下

唔撚係嘛

而家撲到口罩都冇意義
集運爆到

都叫左幾多個post 叫你地唔好再用bns

謝巴打，我次次都手腳唔夠快

得啦寫齊哂

唔拿係呀

正版係偏身d,有所made in china係盒面, d口罩厚身

假ge冇印made in china 同好薄

應該唔會呀 我上次運65L 書包
都係200蚊 個盒超大個

Dokodemo 超快適已出貨

搵到又無得禁落單 落到單又驚cut單 出左貨又驚集運爆倉 入香港前又驚比海關扣
真係關關都難過

LEE 隻OK?
1141羊

你句嘢應該代表唔寄香港
我係填集運比𠴱個日本地址的

幾個order 用ems都仲係郵局
係咪有排都寄唔到？

佢無話紫色個隻有問題 , 綠色個隻係人都知係假的

出到貨都驚集運收皮

AMAZON
Card was not approved

做咩鳩

呢隻我以前公司有訂過，印象好差，差到買完唔敢用。

話說我幾次都係加唔到入購物車
係我個人問題？

已經轉晒用代號傾口罩

收英鎊
大陸野 仲要五月先有
勁似二手

sam

24號寄咗箱ems
個status仲係停咗喺羽田
香港呢邊又未收到呢個track no

召喚所有訂咗秦仔紫女人巴打

得1313*3 冇477

未出貨

同埋你睇下係咪獨立包裝定散裝
真果隻有公司logo同埋字體唔同d

印咗喺前面 雖然口罩就唔喺好薄 但得bfe喺咪都掉得

想問下各位Ching呢隻口罩130個𠵱家買幾多錢

點知bns收唔收件貨

👋

加骨係咪要同一商家到簡 ? 我477 買 1,1,1 +骨 得唔得 ? 定要 同時3+骨 ?

尋日買 2月1-3出貨

我都係

真心好後悔用buyandship
依家佢fb 話叫人唔好寄去日本倉
要起碼半個月先入日本倉 點算？

呢隻得唔得

咁誇張

第一次集運，想問下一般美國集運係咪直接由美國寄去香港，唔會經其他地方，例如支那？
見到呢個好不安

Amazon 買左medicom 3盒 要等到2月21先有貨

I cannot give you a more informed response than we are looking at a 2 week window. We are working under a manufacturer allocation due to the international mask crisis.

係咪無希望啦

得，但唔平

點咩算 咪等囉

咁耐都仲問呢個，伸手黨

This one ok?

咩年代仲用手機影個Mon

單?

點解森林話我張卡not approved，明明之前扣左1yen

我照買 出左1313

唔係話有機會直寄香港?
咁多人買都冇辦法啦，又唔係佢地專登玩野

咁多人買到佢爆哂棚

想問有冇人買咗呢隻？

去到比錢又無次次都個心離一離 就黎心臟病發

Sor 做左伸手。US22。唔係算平？

係咪炒價？？29157 4盒？？

呢到好似股票台 832 1313 1078

揾人開個紫女人聯盟啦

我都係睇唔到有咩問題😓

之後post#1要紅字大字唔好再問美馬medicom
開到42都仲有人問

等得嚟都死咗

cut唔cut好

你自己睇佢fb 關於mask嘅post
佢 comment 個到話唔介意未寄出嘅改其他集運
有無其他集運推介？

但我其他單一張都未出

有冇人買左尼隻印度貨 得唔得?

Number降

覆下都唔係好難啫

お買い得パック 240枚入(1パック60枚×4パック)
1日使いきりタイプ
高性能フィルターでウイルス飛沫・花粉を99%カット！

※BFE・VFE・PFE各種フィルター部分の測定値(一般財団法人カケンテストセンター実施データ)

マスクは感染を完全に防ぐものではありません。

好似ok?

你問正常價定依家情況先

垃圾

之前買貴咗 要要低價溝淡佢

都係BMC出

呢個有冇用 老母唔知係邊到拎返嚟

有無師兄可以幫我買？
我唔識買😭

骨一買就扣數罩可唔可以跟手出埋爽啲手喇

世衞最新指引level 2+

你啱
畀盒嘢人哋睇
都睇唔到係乜嘢spec

抽＿

成撚日淨係買到骨

香港醫護用1
政府仆街死

你自己都講左答案

興和隻3次元,成5蚊隻
真心買唔落手

[url]如果去到俾錢之前數量變0係咩意思?
之前冇買過相同[/url]

依款上面好似冇寫防d咩? 防唔防到菌?

推

應該因為有air borne

呢個有冇人買？

最快21/2 最遲三月

希望個期唔好差太遠

唔該入去睇清楚，口罩資料又更新了

我表姐係尼泊爾嘅朋友有得賣呢隻口罩，得吾得？可以的話我想買d返黎比人

怕ship骨cut mask

其實買成千個既人有冇諗過自己搞到其他人無口罩買

想問下買完之後有無得改指定日子同時間送貨？

希望頂到 屋企得番三十幾個外科十幾個N954個人

越南有咩網可以轉運?
好多CHING話越南有,但又冇得直送香港

轉集運

貼森林link請加密
或者淨係貼網址後面嗰抽number
唔好益CD-ROM/炒狗

依隻係五金鋪買嘅得唔得

冇貨

this is Hong Kong

樓上個9千個罩嗰個
dllm咪上黎曬命 好多人等罩救命OK？

好似普通

個樣似口罩既就買得

應該排唔到，睇今日既場面

依家已經排緊

幫人買
你估買幾千個真係放係屋企咩

啲廢老藍絲打交咁款

認真咩

係呢個post咁講預左比人負皮
其實大家都明好心急去搶
但買成千幾二千個真係誇張左d積著d口罩但勁多人連十個都無係手

個送貨no係咩樣？ 唔好打你果個出黎

[第一頁有懶人包]網購外科口罩集中討論43

去左第42個post 仲見到咁撚白痴既回答 講到口都臭

3m 工業m 工業點唔啱用? blood fluid resistance 你行緊幾多mmHg?
外科口罩連正數都無, 連3m 醫療, 工業個categorization 點分都唔知

唔好話我香港就算買到夠鄰居用
都係繼續照掃

Place order唔等於買到 同埋真係身邊嘅人都冇 一係比amazon鎖account

啱啱開咗 1001轉場

佢直接send email畀我話shipped

睇左12個鐘